有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

睇直播又睇到燥

真係好低智

俾你搶左

讓俾你啦
開過個新既post

唔好縱壞d港女

失戀lm

無事無事

我都失左一段時間
自己一個悶既時候可以上黎吹水分散注意力
好快就捱過去

女唔係天生出黎係俾男人縱既咩

無俾人縱過

我話讓俾你架 你唔要咋

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒
愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

已經到左睇字不睇圖既地步

好似今日無捉到人走晒
不過個面啲街坊就辛苦啦

我已經收到你既心意

尋日機場義士捉鬼
今日到克警捉鬼

望佢地今晚有鬼搵佢地

日日都有料俾一眾美國議員做野
幾時完啊
我想向twitter講返曼聯啊

我有聽到
唉 係咪真係無方法突圍而出

唉

條街冇人放乜催淚彈？

有鬼

啲小朋友同老人家都唔知點算

猛鬼差館

新人留名

仲唔訓？

個物理治療師係我之前間毅進pt教
唔怪得間野咁撚垃圾

ssp南亞人出黎未

返工返撚到燥

早晨

又黎

星期四開始起唔到身番工

遲好多？

唔知呢 因為我平時早好多番去食早餐

每日都用心扮工

好正常
我今日都係遲到邊緣

我等緊車番去

你返幾點？

實有架
唔報係佢地到
咪佢地啲仔女崎型，重病，不得好死，最後家破人亡囉

我等緊lift

9點

趕唔趕到呀

日日都鬼咁熱 痴線

lm

就到啦 好近咋嘛 番放工來回都唔洗一個鐘

連警察咁清白洗乜開獨立調查委員會都講得出

留名

仲有時間剩

係囉，我啲仔女咁醒目駛乜考dse

早晨 扮工中

琴日睇到街坊受傷 班9 瘋狂咁係無人既街射....
又喊左

好眼訓

你好

笑下啦 想睇無mute粗口

係好好笑精神失常

早呀 貓絲

我都係 2點先訓

正啦屋企返工

早呀小羊

可以自己揀？

你話事架咩?

早

早呀羊絲

肚餓兼掛住佢 好難頂

巴巴玖巴

咩樹？

有假放咁好

向前看啦

我都想放

今日肚餓 食先

8月尾先放9日

唉，佢肯落台就咩事都無

琴日都好似全日冇上過黎

有咩食？

中央

咁忙？

食完lunch再做

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

有枱食飯未

你地818出唔出

同fd一齊出

單拖都出

我頂唔緊了

可能無人同我去

重新出發啦

我都未問我啲朋友
不過可以一齊既

咁呢到單拖既不如一齊出啦

加油

okok

一個人去旅行散心 去邊好

應該會

台灣

出17定18
次次單拖

18

前

17得唔得

遠d好

歐洲

唔捨得去咁遠

日本囉
飲下食下個人會開心啲

澳洲 抵去

辛苦曬

818又反

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

17上午要返工

打完保齡球鬆返下個人
但差d輸俾兩個同事

岩岩先收工

收9點幾？

係返7點半

傻的嗎

好多新人名

新人

肉巴

好易唔開心

做咩呀

我係職巴

係
哩排連登都上少左
又病又傷咗右腳同左肩

翠絲

勤力仔加油

小羊早

早
星期五喇

仲有個星期六

終於放返兩日假

早晨呀

早呀

星期五啦！！！
好攰

尋日又訓得唔好?

唉，做人做到好攰唔知自己想點好愁
香港而家又睇唔到前面
有無巴打借個膊頭比我取下暖

抖下先巴打

黎緊會放下假抖下，但一諗起成個工作環境都係廢老深藍真心好頹

我有個fd對住班廢老唔用腦諗下個d即刻唔做

有無人有去攞美金

Trypophobia

其實大家個價值觀唔同
繼續一齊都辛苦啦

幼稚園都唔錯啦, 大專人工咪同幼稚園差唔多
不過degree教學時數好少 多數係office

努力學習中上堂有個鄰家女孩做 partner

各位早

眼訓到痴左線呀

兩個都教書?
你係中小學?
大專唔駛點理admin野

我都係
好攰
明明尋日十二點未夠就訓左

下次見到先再算，佢太怕羞

係咪訓得太多
不過最緊要晏就訓一訓

lunch訓得個半個鐘我覺得仲辛苦

max yuen

我係度睇網球

我睇小說喳

我又4-5點訓

太夜訓對身體唔好呀

已經連續幾日係咁

今晚早啲訓啦

30歲阿叔見到18妹妹係會雙眼發光

黃台之仰，何堪再摘

岩岩被分手

巴打你點啊？

振作呀巴打

嗨

車巴

多唉。

返緊工，冇嘢做又有少少眼紅。

不過似乎我唔係最緊急需要關心嘅人。

下 咩事

都一齊食野 都未去到極端

慢慢黎 個情緒要穩定

收工未

舊病復發 叫我離開佢 但事實唔係咁

願聞其詳

我原本想番工

一講就想喊

唉幾時收工

你就收啦

我呢幾日喊到對眼腫哂 扮病冇返工
我依家都有啲驚左拍拖

想有女朋友比我錫

收工去happy hour先

know that feel bro

HUG

正野

政治上，DQ哂你既人，功能界別，行政機關呀頭唔係經選舉選出黎

教育上，洗腦，洗唔到你腦都搵大陸人同你搶學位，到時高層工作比大陸人霸哂

經濟上，過度依賴大陸，物流業無左大陸陷家鏟，娛樂圈奶人仔先有飯開，航空業得罪大陸要兜路，
藥房，珠寶，旅遊業。。。。

好似台灣目前咁，比中國封殺下自吸自足?人地總統仲係蔡英文，你CE係共產黨馬仔，不知幾努力去令經貿關係更緊密，最好就密不可分。

人權法? 一黎罰唔哂咁多人，二黎財產塞哂係香港/強國就無有怕，唔入境美國有乜所謂，就算人權法有力迫到雙普選，Democracy 既value在於accountability, 今屆做得衰，下屆唔投你，但當選左之後被招安/現形，到時升格政協副主席，食盡榮華富貴，駛乜連任?仲有捉住你痛腳，屋企人，咁玩條春?敢唔敢唔聽話?

除非支爆，經濟上已經比唔到甜頭香港人同歐美，蝗蟲去旅遊同購買力大降，咁香港人自然唔show你，呢方面咁香港人真係做唔到d乜啦 只希望trade war傾唔成。

但係人不為己，天誅地滅，世人都想賺快錢，唔會諗下一代(所以先會全球暖化得咁快)，下一代會WWIII比希特平統治全世界?想歐美幫手打敗呢隻食肥左既狼，都係難過登天

係啦

超遠

咁大頭蝦既

琴日上網聽歌減壓
聽到首歌好岩眼下局勢
聽到心UP

無帶咩？

好柒呀

不要再說了

煲咩？

好難唔笑

舊劇咋 十萬噸情緣

屌，今日又返8收8半

反而我係聽rage against the machine去減壓

呢排唔想睇政治...

我都係..
但無得唔睇..

聽JJ 睇到呢首
D歌詞

無錯

我睇到個頭好辛苦
要遠離 但基本上好多資訊 避唔到

所以好多時唔睇同搵第二樣睇算

我黎啦

我睇返烈火雄心
呢兩日忙到，係公司都睇唔到新聞

你好呀

第一輯？

仲未訓？！

同志雲大師

今日睇蘋果話佢有個密友原來病死左啦，佢一直就住係個愛巢到

明仔

又包住腳瞓

用咩包？

個物理治療仆街話比人假冒

邊間

知王喜是個報喜不報憂的人，當明仔發現患重病，王喜衣不解帶在病榻前照顧，維持了一段長時間，知情者透露：「當明仔發現身體唔妥去醫院檢查，病情已經好嚴重，阿喜不停鼓勵明仔唔好放棄，全程陪住明仔接受治療，住醫院期間，日日探病又煲湯同煮飯，出院後阿喜照顧晒明仔起居飲食，阿喜咁多年都唔鍾意應酬，向來唔多同圈中人來往，為咗醫好明仔，佢親自去搵圈中人搭路搵名醫，中西醫神醫乜都去試，阿喜信佛，搵師傅念經放生，希望明仔可以好番，可惜事與願違，16年尾到依家，再冇人見過明仔出現，王喜亦唔想再提起。」

廣告

–– ADVERTISEMENT ––

明仔體形突然激瘦體重急跌，更要長戴口罩免感染細菌，王喜拒絕出埠工作，16年7月被本刊記者影到陪住明仔外出醫肚。

三年宅男生活

愛在社交網分享生活點滴的王喜，在枕邊人遠去後收埋自己療傷，在16年12月至17年5月，有半年時間絕跡幕前及社交網。翻看近三年王喜的社交網，明仔不在身邊，他的人生好似失去了焦點，生活變得孤單乏味，一日三餐自己下廚，外出自拍無聊生活，字裡行間更加完全感受到他的寂寞，他不止一次寫上「#有人等我回去的地方#叫做家#尋下一個家」。
上周四（8日），王喜離開旺角寓所，經過附近藥房與老闆閒聊了幾句。

廣告

長戴定情戒這日王喜外出仍戴住與明仔的定情戒，見到記者笑面迎人，極力掩飾心中的哀傷。

以前愛操肌的王喜，現在更變得不修邊幅，經常背心短褲街坊裝出街，日前他外出買了一個化寶爐及一些冥鏹回家準備拜祭，除了出街買餸及醫肚，他幾乎所有時間都宅在家中。上周四（8日 ，王喜離開寓所到旺角地鐵站，本刊記者上前採訪他，見他左手無名指仍戴住與明仔的定情戒，但見記者拍攝他即用右手遮住，一聽到記者提及明仔，王喜只苦笑說：「唔講喇！唔講喇！」看來重情重義的他仍未完全接受明仔已遠去。

廣告

拒答明仔去向
王喜刻意用右手遮住左手無名指上的戒指，一聽到記者提及「明仔」，他笑住邊走邊說：「唔講喇！唔講喇！」

愛的誓言

據知明仔於15年發現患病，16年病情轉為嚴重，而當時王喜除了公開關係，更在社交網發表過不少愛的宣言。

廣告

同居生活成追憶

王喜自02年和明仔一起，獨力肩負一家之主責任，有傳他不讓明仔出外工作，二人本來同居於何文田，更被影到在家中露台先後現身，後來王喜在內地工作機會多亦搵得多，立即升呢住加多利山豪宅，其後為了有穩定居所，向來愛租樓住的王喜，當年擲二百萬購入勝利道單位做愛巢。

再不慶生

摯愛的遠去令王喜不再為自己慶生，不過上月52歲生日的他許下生日願望，為香港打氣。

廣告

孤單過活

近年王喜再度活躍於社交網，不過所放的照片幾乎都是自拍照，盡顯其單身寡佬生活。

廣告

王喜亦不時上載自己一人前的清茶淡飯，每每都會強調自己是一個人的午餐及晚餐。

沒有了另一半，王喜曾在社交網表達哀愁、無奈，又表示要尋下一個家。今年初，陪伴廿四年的愛貓亦離他而去，令王喜更加悲痛。

廣告

與雲同行

王喜近年與陳志雲合作無間，曾有指因王喜撐陳志雲，二人關係密切而一度令明仔呷醋，不過事實證明王喜對明仔一心一意。王喜曾任香港開電視創作總監，與陳志雲一齊演出，去年在舞台劇《慾望街車》中，更與陳志雲chit chat又上演一幕結婚戲，二人在公在私都好合拍。

廣告

在王喜最艱難的日子，幸有當年《烈火雄心》「南山三虎」好兄弟錢嘉樂與鄭敬基的關心與問候，日前三人更出來敍舊。

關鍵詞

王喜明仔同性密友旺角

【網購精注意】IT網店低至3折！獨家9折優惠碼：JUSTFORYOU2019

【波鞋迷注意】AJ、Air Max特別版波鞋 限量發售！

一張身份證即可申請低息貸款！成功申請享達$2,300現金券

YOU MAY ALSO LIKE ...

淨係識得《陰陽路》？！話你知10部香港本土靈異電影 套套嚇到破膽｜新蚊娛樂｜

著套衫、有証都未必係真！ 網民用假証件扮雷神作非法行為｜新蚊娛樂｜

《水行俠2》開拍無期？！Jason Momoa為保護家園及環境保育抗爭 向華納道歉暫未能回歸拍攝

FOOTER

New Media Group

NM+ New Monday

New Media Group Lifestyle Network

*資料來源：

comScore Mobile Metrix 2018年5月 , 香港報告 , 每月不重複造訪人數。
新傳媒集團數碼平台網址為 , , , , , 及 。

Contacts/ Subscription/ Disclaimer/ Privacy Policy

Copyright © 2019 - All Rights Reserved

例如？

認同

星期六一早返八 好眼訓

早晨
我都好眼訓

一早起身

睇netflix,masterchef etc

唔太記得咩樣

早晨
訓得衰頭痛

早呀
有冇食止痛藥呀?

冇呀
起左身一陣又冇咩事

瞓到自然醒

落去買野焗布丁

焦糖布丁？

無事就好

放假就係咁
成日都訓到頭痛

我都好攰
尋日飲左五個鐘

Tracy今日遊行完上黎報個平安

老闆痴左線
星期五叫我設計宣傳影片
今日叫我交

一日？
點做呀

我去左筲箕灣拜神

拜咩

每次撐警集會都落大雨

唔理佢
琴日俾一樣我做 今日俾幾個大project要我跟planning

去到咁遠呀

慢慢做

去左城隍廟拜神，七月要拜下

搵師傅話要去城隍廟拜

冇噴槍

咁整咩布丁？

我盡做 做到眼水標
同事忍唔住叫我做慢少少

hea做啦

自己唔太接受到...
試緊

加油呀
幾時收工？

收左啦
俾同事講
一路放工一路俾人話

話你咩?

蠢 做咁快咁勤力做咩
OT做咩
做得多又唔會升

𠵱啲野好睇人
快慢都好 最緊要過到自己嗰關

想今晚揾下人食飯

你唔早講
約左人啦

有冇人係紅土呀？

你出左去?

上水

羊絲

終於起身

你幾點訓到幾點呀?

朝6晚5

咁好訓

唔係無意中見到已經5點 諗住繼續訓 我以為點零鐘

92巴 聽日見8.18見

維園見

起身食野啦

我都岩岩起身
尋晚返通霄

訓得勁差 頭都痛埋

等緊auntie煮晚餐

我發左好多神奇既夢

有幾神奇先

例如呢?

而家好D?

我都唔識講

好難形容呀

岩岩訓醒咋
就係訓得差先痛
一個鐘醒一次咁

我發過一次預知夢

我有時發啲夢既內容 真實係會發生
我唔係指預知夢果種
唔係覺得自己見過果個場面

而係例如無緣無故夢到同女朋友分手
但其實現實未有問題出現
點知過一排真係被分手

你D睡眠質素好差喎

真係同現實一樣？

我發親都係古古怪怪 諗太多就會出現番
不過我日日都發夢

係今日同尋日唔知點解都係咁
平時都唔會

算唔算呢
以前鍾意個女仔
佢同左個仆街一齊
之後分開左
我發夢夢到自己行街見到佢地一齊返
我就跟蹤佢地
之後過多一兩日個女仔就同我講佢地一齊返

訓前沖個熱水涼
飲杯熱鮮奶

冇用啦
我收工返到去沖左涼架啦
唔知關唔關天氣事

準備去美食博覽

頭先飛的去伊院，個的士佬屌到我飛起，又話有示威又話阻到佢，心諗我俾錢我趕時你燥乜
最後死都唔肯去側門，去咗正門，繞遠咗又貴咗車費
我屌佢老母臭閪

又係你唔應佢佢單方面屌？

所以話
努力地唔好做得太快太著緊

我上次夢見我爸死左
忍唔住落床
清晨6點走去我爸房搵佢

見到佢喊晒口
我爸問我做咩
果次喊左45分鐘先收聲
喊到唔識講野

聽日單拖出去既
有無興趣一齊出去同埋一齊飲茶

但講開我成日夢到ex 好討厭

我上次果個仲衰 我寫左信投訴 覆我要唔要錄口供報差佬 屌 去到話我唔去撐警集會咩唔通

咁你又誇張左啲既

冇岀過聲
淨係問佢衞理道落唔落得
佢就不斷話點知示威塞唔塞，又開始屌

又係呢啲on9司機

唔係呀～我想搵人幫我買gear

最近做乜都提不起勁

聽日一齊出黎飲茶

嚇死我

我爸忍唔住估我喊咩
第一個就估我夢見佢死 我點完頭佢爆笑
我媽都忍唔住 車左我一聲

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

係男友公司hea緊
買雞翼餐定包餐定麥樂雞餐好呢

g翼

我諗緊g翼定脆辣雞腿包

DC9

比著我會 醒左會

G翼

我都係床上面喊左好耐
忍唔住落床搵佢confirm

你好愛你爸爸

有無咩推薦

見到乜想食就買啦
我係瘋狂買甜品同試酒，但講真唔算好特別

咁多年去左唔少次
其實大部份都真係冇特別
又唔係平
只有極少數外國人開果啲先特別少少

普通啦

好少去
有咩搞架？

食食飲飲食食

貪有得一杯咁買
尤其啤酒

酒我ok
但啤酒就麻麻地 唔鍾意有氣飲品
但威士忌又唔駛去呢度買

手工啤唔試唔會買

呢排d po 好易追 好似少咗人咁既

大家開始疲態

係咪中環

The current war一般般

hobbs and shaw 好睇

會展呀
同書展啲場一樣

我仲想去睇添

聽日集會喎

齋睇幾個男主角係得的

咁我ok

少人啲仲好行

難去架架巴士都爆

岩岩睇左天氣之子 喊咗同埋有啲位有驚喜

哦 你個夾壞左

本身都想去 但無咩心情又無約人

點到港島都成問題

好攰

依家見到香港咁
買樓生仔已經唔係concern既野

我都睇左
好感慨，年少多好
年少輕狂

但我唔知驚喜位係咩？

你個野壞左呀

你的名字男女主角客串

做咩咁灰

睇完我都唔知 tim

做野做到人都壞

最近都係成日OT

好 L 彩收到工冇停

你地訓哂啦?

有冇得電話唔推PO都回到?

有個手掌公仔就係

訓醒啦

THXXXX

點去

個個出港島
塞哂車

早晨
食完野出

我應該巴士

今日究竟咩色衫

乜色都得
你係香港人就得

巴士一車車黑衫

Better Black
Btw 帶多件其他色係袋以備不時之需

我單

我件黑色著入面
出面著件其他色

成車黑衫

直頭上唔到車

收到深藍色衫

961 962x 962爆哂喎

我而家準備搭車
樓下七仔啲水比人買晒

荃灣線多人到

維園見！

屋企裝定左一枝

我買左枝寶礦力喳

我有兩支700
早知買多兩支
樓下$2一支

我有枝大津路

唔知去到見唔見到你地呢

留名 我會帶口罩

我已經係巴士上帶左

天后已經塞爆左入維園既人

我帶緊口罩

現場見！

家下入到維園

我仲係天后

休息下啦

成功推進到兩個舊同事去
連老豆啊媽都自己出發埋

好大雨

維園full
要調頭

我入到去啦

調頭去邊？

咁叻

去左希慎

我都濕晒
好凍

我係入面兩個幾鐘終於出得返去ikea

我第二件衫都濕埋

係邊

啱啱銅鑼灣地鐵站入左閘

家下同朋友食飯

我都未食野
好肚餓

行完
已過海

我準備過

我仲未過

往灣仔方向行緊

我都諗左陣
但對鞋濕到仆街勁唔舒服
我又無食過野
都係決定返屋企食飯

立場影到有黑衫人係西環比防暴查身分證
但唔駛佢地除口罩

good

你呢？

濕哂

我搭緊小巴返屋企

你行完都快啲返去

正常架
人多無問題
但好多人把遮又舉得低
又吉到我隻眼
啲水又滴落我個身同腳到

其實橫掂都濕，直頭唔開啦

我後期都係收左就算
係出左維園先開返

知道

非常好

我差d比雨傘吉入眼球 嚇死

好辛苦囉
最慘係你又無得避

其實應該咁講 大家合作少少基本上唔洗點濕

我盡力避都係俾後面插頭

安全過左海食飯
但對腳濕到好痛

食完早啲返去抖

四方八面都有野插頭插眼

辛苦哂

我冇去到……留喺屋企做看護

黃子華咪話啲人把遮插晒啲眼球係度

食完行出門口有車返屋企

D後生真係
老既同佢講又望實我冇反應

我知呀

有心就得！

辛苦你啦
我地代你去埋

我諗大家都係手足我忍下啦

無錯
D後生女其實好有愛

HI

外巴

演出順利心情大好

恭喜你

岩岩都想覆同一句

得返約出黎癲下

得閒

下個月

93年

居然可以包左架巴士返屋企

好

咁我又無特別留意喎
見到幾靚望多兩眼就繼續向前行啦

心牌仔再留名

我頭先地鐵都係

但講真行出黎好多都高汁

我呢d係後生女眼中只不過係個柒毒阿叔

呢個都係真既
相由心生 咁有愛自然高汁啦

有機會鑑定下

我記得啦
有個女仔第一眼我覺得好靚既係佢條腿
完美比例

尋日我問今日有無人飲又唔應我

我平時行個陣都會睇下仔

琴日太忙冇上黎呀

冷靜少少先

架車完全冇人

咁要求證

除左你件 定佢件

好彩我同朋友都唔係身材好樣靚
唔會俾人咁望

乜係咁架咩

事實永遠都好殘酷

對你好失望

梗係除我件俾佢笠

點知

唔關事架

唔好咁啦

而家潮興叔叔 父女咁架嘛
唔緊要 執正 做個靚仔既叔叔

唔會啦

大叔的愛

點會唔關啊

下次831再約飲茶

咁你要睇男先得

要望左先靚定唔靚架嘛
所以你都係有俾人望

我睇睇返咩更先

我無戴口罩 無著白衫 對腿甲組腳咁
一定唔係我

證明大雨中大家除左叫口號
仲會望下其他野
我都無留意有無靚仔

大叔先識點錫人呀

現場好多喎

所以話保養下 可能好搶手

好多個我

因為開左遮睇唔到遠景
只能夠望地下

出得黎既個個都係靚仔靚女

點先會加分

之前出咁多次都唔覺有咁多女仔
今次我見女多過男

我淨係覺得女好似越來越勁
叫口號 行動
好多都係女

我都想知

岩呀
我今日見到既都係咁

女仔識煮飯會加分

但係我上次就輸左俾個唔識煮飯既女仔
用個輸字唔岩既
不過係事實

點解嘅，咁多人都冇人搭定你太早走

見到人地一個女仔咁叫 忍唔住幫口

所以唔好成日話香港女仔係港女係mk妹

樣才是重點
學歷 職業 性格 才能都不是重點

下面4樣得性格我覺得係重點
性格衰既 好似滴蠟熱巴咁既樣都頂唔住啦
樣唔靚 對得多都會慣
但性格閪 唔會忍得到一世

比之前叫做早左

點解要講我個名呢我性格好衰咩

咁如果其他都差不多
樣就是決勝點
睇黎就係咁
我自問戀愛中都好順得人
唔明白

我都想講 你一定係好正
所以先講你

舉例姐
熱巴靚係事實
性格唔清楚

唔好再諗啦
個男仔貪新鮮

好中points

呢個係我一直以黎既諗法

幾時約出黎見

一齊左成6年
玩新鮮唔好求復合

算吧啦
多得佢 我覺得戀愛玩完左我

希望多d咁既男人

熱巴

性格好重要。 我完全明白。對成世

可能就係貪新鮮 試完又覺得你好d 所以求復合
但係有d野做左就冇得返轉頭

Btw我都有段痛苦既4年感情

應該就好多既 只係遇唔到
個森林其實好大

求完復合又搞第二個
真係好笑
我睇唔透 算吧啦

玖巴加油

岩呀
性格閪真係忍到一年未必忍到十年

唔再行森林
我決定係草地望住青青小草長大算啦
免得受傷咁辛苦

我係死肥妹，一定唔正

咁希望d樹會自己有腳行埋你搵你

係我衰 誤導左大家

賤人

玖巴呃人
定你4x公斤又叫自己肥個種

我怕怕

唔好提呢d賤人
會污染左呢到

okay

其實係我誤導曬你地

平常心啦

我覺得我班既仔好得意
同埋班畢業生成日拖我手仔
已經好幸福

唔好諗

我覺得寓返工於興趣係人生入面一件好開心既事
工作日日都要面對 做得唔開心會好慘

Btw我做野都好開心

我會想結婚有個人陪
小朋友就咪啦
我怕害左佢

我都係咁話
班同事個個話我係到禁室培「育」

佢話唔計維園外
我係外圍人士

諗其他野

真肥唔講笑

玖巴呃人

我一開始係世貿經名店坊行去JP
想轉入維園 但企左好耐都入唔到
最後行左去希慎 繞左幾圈就行到去中環

我都有諗過
唔知同做老師一唔一樣

咁做父母要教既都多好多
明辨是非，做人處世
責任感培養，獨立能力
理財之道

多個香港人

跳step 啦
老公快出現

其實幼稚園老師都係教呢d

再跳
兒女快出現

真心誤導左你地
唔係呃人

係啦 一入黑就好怕有事

而家要教

咁又唔得
太多單親

無小朋友 我地唔洗做啦

係到識多啲人

一定有小朋友
佢講廣東話定其他語言姐

我都係
不過而家唔得啦
大把要求

無咩圈子x2

又戀戰班瘤

演員

唔係雙...
媽媽係大陸... 好多都係

企係樓梯？

好 你地好似夾到啦

好多人娶大陸西 一聽到啲細路講普通話就燥

無咩圈子x3

咁易喇喎

佢地媽媽一係中陸
多數都是非不分
或者利益行頭
唔係就懶理世事

咁真係會見到
我都係果邊停好耐

相處相處

新一代再冇人講廣東話就會慢慢成為歷史架喇
以前香港既客家話 圍頭話 一樣係咁樣俾廣東話取代

今日行到濕哂

我係個到行左3-4個鐘

相處要雙方架喎

返到去沖涼換衫未？

濕係正常架

好擔心

咁多演員?

出生率無高到

我都將近一個鐘

真辛苦

都要有人開始先既

希望無事

無咁多呀？

都唔係既
當班仔仔日叫夜叫住你
有種明星係紅館既感覺架
我既感覺啦
班仔好錫我
我覺得幾開心 幾幸福

早知唔係灣仔個邊過去
真係得個企字

下次出黎食個飯先啦

幾千個

一人行一步

我就搭巴士岩岩好落世貿
不過我淋完下又入左希慎一陣
吹一吹好似病病地就有少少後悔

2點幾3點個場雨大到

這是對的

都係既
所以差唔多要轉行
做咩好

但落住雨唔入商場又冇得避

最怕對的時間錯的人

而家覺得好唔掂 食左藥 諗住訓啦
希望無事

快d去訓啦

唉... 我都好驚

沖個勁熱既熱水涼
整返杯熱檸樂加薑

所以決定硬食

我有fd都係咁中招

檸樂加薑就無 熱水涼有

知道啦 晚安啦

咁大獲

入商場都係避得一陣喳
成身濕晒又多人
你想搵個位放低啲野都難

聽日唔掂去睇醫生啦
Good night

我走個陣都諗住入商場交下水費
點知勁多人 都係遲下先交

希望會有一日個天會跌一個完全適合你既人黎

ikea買野食條隊勁多人我放棄左
就咁換左衫就算

我表哥表姐啲仔女一講普通話就俾我屌到飛起

好多鬼

跌係你前面
又唔代表佢一定係你
有時我覺得搵唔到，好過搵到但得唔到

走未呀

我望住ikea幾個鐘先去到佢樓下

咁我好你少少，我用左個幾鐘由維園銅鑼灣個出口到ikea

寧缺勿濫
但跌到個岩既人都幾好

下次我唔會再係灣仔入
都郁唔到既

天后炮台山入好啲

開始走

蠢左啦真係
我巴士係灣仔落 諗住地鐵人多又唔停站
所以做步兵 咁就中伏

煲底clear?

我知好多人都好似你咁
結果勁耐先入到維園

咁就好啦
其他台係咁話有狗車去緊附近

睇蘋果live

鞋入曬水
浮屍腳

我都係

比人篤頭篤耳篤咗兩三個鐘

超攰

囡囡細佬濕左成日之後出去bbq
食完野嘔 佢老豆車左佢番去

睇黎dup病左

早啲訓啦

下次真係要天后個邊入
我入到維園都7點
中間想走又卡死曬郁唔到

無錯
明明避緊都仲不停督

無乜點追post
見你地討論囡囡

岩岩用滴露洗完對鞋

淨係睇重點

me2

我上次遊行都無入維園
好似係sogo出
之後行到太古就上地鐵去mk

徹底消毒 up左成日

搵緊pt
之前教英文無做到
明明好好pay
但因為教英文 即係同ft做既野一樣
所以唔敢開口問
pt如果教linguistics 就ok 可以話訓練下準備之後ft教
ling u仲好近我 但5月見完無聲氣

維園真係頂唔順
我唯一去個次仲係得550000人
少好多
之後就剩係去左屯門個次

要搵多份pt，人工低

早晨
又到星期一

幾時先星期五

早晨唔想返工

又要挨幾日先有假放

好攰唔知係咪作病

我啱啱病好 琴日淋完雨又開始頭痛

上個星期已經好想sick leave

搭緊地鐵

病就sick leave休息下喇 睇咗醫生未

same here

要買a1 bakery
好肚餓

仲未買早餐呀我都好餓

到站 a1 bakery i am coming
你都快d買

梗係未而家係成身‘冇力’ ，頭好痛

諗緊買咩食 仲未落車

快啲睇醫生喇 食藥瞓下休息下

我次次都食牛角包 牛奶

我office果邊冇a1

其實我好想早走但公司又好多野做

a1我覺得幾好食
咁你食咩呀

我明 如果我唔係趕緊嘢應該都會sick leave

好耐冇食過a1喇 之前係咁買donut嚟食
買咗華御結咋

坐哂係度吹水 點解要出糧比依班廢物

華御結我呢邊無 都好食
donut太甜

早呀貓絲

我依邊買包得美心同聖安娜 好唔吸引
佢雪凍咗個朱古力donut好好食 雖然係有啲甜

又到星期一

blue monday

嬲個下真係幾有控制力都可能失控

接受唔到....

東海堂好食d 我見人排唐記多

終於收工返到歸 成晚冇訓過 好攰

快d休息啦返shift?

好想扮工

係啊 但我通霄更多過日更

扮緊

東海堂啲蛋糕好味唐記反而好少食

我都想 但有嘢趕緊

早呀月巴

早呀貓絲
我諗緊食咩野好

我都係食飯先有得停下

月巴

早晨羊絲

今日好漫長

又想食lady m

日日扮工

附近有咩食先

抖幾分鐘再做過

伯爵茶千層蛋糕

你同河絲一樣鍾意食伯爵茶

今日放假

咁岩呀月巴

今日可以好好抖下
整返個花生眉豆雞腳湯補下腳骨力先

雞腳正呀
好鍾意食

你都整

今日要出街呀

叫屋企人整

伯爵茶好味呀！

我忙到唔記得book睇醫生

收工睇得唔得？

依家先bk仲有冇得睇

要改密碼先上得返網

my favourite

次次都買呢款

勁好食

抹茶都ok

抹茶塊面成日食食下食塊跌落黎

食飯子

咁又冇試過喎

跌打嚟
一定要book

問左
無

bk聽日喇

今朝又請咗半日假

大家加油

好膠
廢老好唔update 葵芳已經有人抹咗啦

因咩事？

食飽未呀

日日係度睇cctvb都咁out

講起Out....上星期四，七月十五，我OT到9點先走
其間同啲同事吹水

同事A: 琴晚七月十四呀，我勁晏先走
我: 今日先係正日呀，9點啦大佬
同事B: 乜你咁out架，琴日七月十四呀
我：琴日係七月十四，但盂蘭勝會正日係七月十五囉唔該

真係唔講都唔知

我聽開潘紹聽所以我知

啲人係叫七月十四亥時開始燒野，燒到第二朝，所以七月十五先係正日

都合理既 正常都係初一十五先會拜神
我諗都係同樣道理

屌又食完飯

接送病人啫

我都岩岩食完

辛苦曬喇

岩岩食完面

急，請幫忙轉發：

☀由於在民陣網頁中看到昨天818維園集因擬參與之人數太多，很多市民反映未能成功排隊進入維園內🤦🏻‍♂🤦🏻‍♀，以令民陣最後公佈人數為170萬，但按現場人士目測，認為實際應多於616之二百萬(+1)之數目。

鑒於想還昨天每一位熱心參與的市民一個公道，不會因入不到維園而徒勞無功，同時更想令一眾冷血當權者，可更清晰認真聽到香港當下洶湧群情的怒吼之聲，現懇請各位幫忙填寫以下問卷（只有一條問題）：

🌟截止時間為8.19日晚上12:00

無論你昨天能否成功進入維園參加集會，或只能在附近街上遊走，也懇求協助答一答這問題，有關結果將會交予民陣參考，期望可讓其估算出更實際的數字！(因需了解可進入維園，與不能進入維園的參與者比例，所以無論你是成功入內，或是只能在外邊遊走者，也懇請填寫，感激不盡！）

註：引述梁家傑律師所說，這集會已有不反對通知書，是合法舉行的，因此如昨天擬前往參加集會的時候在街上排隊等入維園，或在離開時走在街上均不會屬於違法行為。

另，問卷受訪者之資料將會絕對保密（包括閣下的手機或電腦IP資料也絕不會被記錄），有關資料將會在完成統計後銷燒，再次感謝各位幫忙！🙇🏻‍♂🙇🏻‍♀

番屋企食完飯

依家番去hea
開學前整好頭2個weeks notes算數

玖巴

今日返咩？

食飽想瞓

Angel
我發覺平日都真係幾忙，好難上水

是基本

會架 硬d架有綠茶粉果塊面

病到暈
幾時放學

小人之心度君子之腹

因為屋企人？

繼續扮

我返下晝既話係冇機會上水

睇左醫生未

未啦
捱完半日班
捱緊全日班
好彩做緊校務....

加油努力
收工去睇大夫

都要啦
就黎暈低

收工，大夫唔收工咩

頂住呀

講起好想食

我都想呀

我收5:15 無咁早收既大夫

仲有一個鐘

無食過lady m

同你差唔多

大夫應該收8點左右架下話？
好多年冇睇

生日買黎食

收工立即去睇啦

出緊旺角 落雨囉

同同事吹左45分鐘水吹完去廁所就收工

去買囉

唔順路呀 次次想食都要特登搭車

我好熟 收七點半

生日多數美心 東海堂

東海堂

第三次去銀行又唔得 屌

今年試下試下新野

又衰咩？

無身分證

整左先

收工先嚟落大雨

個天黑到飛起
買完野即刻返屋企
本身諗住食埋野先返去
都係返去先煮算啦

食過哂所有cake

無帶遮？